[NBA] [M記嘉大] 2018-2019 魚腩刺球迷專區 (30)

聖城馬刺🏆🏆🏆🏆🏆

記住！！我地今季係魚腩！
All-time coaching Wins No. 3 Greg Pop

Career High 56PTs LaMarcus Aldridge

真少煮
聖城咖哩
屎忽鬼
兩大訴求
1. M記嘉大

2. 會然Spurs_Leonard改名

垃撚圾
成班食屎啦

魚腩刺球員代號
Lma Lma
Ddr 還債仔
Forbes 冰科 聖城咖哩仔
White 廁紙 白仔 小白 白帝
Murray 揸ass
拋 廢老拋
Pop pop爺 波波
Walker 芹菜
Bertans 毒瘤
Mills 毛巾
Belinelli 意粉
Poeltl 大白腸
Gay 基
Cunninghan 工兵王

魚腩最忌有自信

pop要自縊啦

魚腩刺！！！

牛仔之旅落幕！

馬刺在這波為期三週的八連客只拿下一勝，寫下自2002-03球季開始有牛仔之旅賽程以來最差的成績。

Source：

我對這場比賽很滿意，我們將一支好球隊限制在101分。我覺得我們昨晚不夠努力，今晚每個人都積極的挪動腳步，隊友之間的溝通做得更好，我覺得很棒，終於可以睡好覺了。

-- Gregg Popovich談球隊在防守端的進步

Source：

然後射唔入 屌

近排gay上陣時間好似少左 同埋第四節好似唔多見佢上

呢舖真係魚腩

主要係咁炒法都跌唔到出去都唔知好嬲定好笑

冇曬quota，出去係遲早問題

留力PO

入到咩

要入冇話會入唔到不過可能個個打到五勞七傷

成班都冇決心 下下揸流灘

點解你思考咁積極
我地咁既防守真係輸哂都唔奇
唔好賴咩b2b, 無白仔，傷
事實係國王，湖人都追得好貼，快艇又唔知佢想點，一時tank一時出盡奶力咁打，未計on99係後面既木狼。雖然我都唔覺得木狼會爬到上黎，但係而家係連木狼都打得好過我地
人地係on9，但係起碼有天賦有運動能力，我地刺有d乜？成班綠葉同bench都係G league料，得白仔一個似樣，就算lma ddr gay出夠40分鐘，都carry唔起班發夢既G league啦，又無防守又唔識入波，打到好似上場散步咁都仲覺得會入到playoff
係時候斷一斷record，比波波抖下，亦都要大執一下個roster，果d咩forbes呀，mills呀，意粉呀，呢類防守倒水既球員一隊有兩個都已經好多，更唔好講話用黎做主要輪換，咁打法你估09太陽同人鬥搶分咩

出呀白防守係好唔少呀
但啲撚屌都要入下波呀大佬

最慘係好似今日，明明放 白 DDR GAY LMA 白腸 咁打我覺得幾好，個底係劣啲但起碼兩個star有得打自己啱打嘅位，白又派到下牌。bench就冇乜好講架啦。但唔知點解係要放下冰科，又要出好多毛巾。
大佬啊明知b2b你第一場nyk冇把握到，打網想偷雞邊有咁易，講緊網係幾日冇波打等你去送死。
anyway 反正終於打曬，好彩就係仲係保住未出圈，希望之後生性啲啦

明明雙翼齊飛到

好彩熊果場自爆 唔係真係8連敗咁就跌出圈

果場邊係人地自爆，係球證幫得手

波波幾時先肯放棄冰科
出佢咁多好咩, 練完都唔會上到大台架啦, 爛泥扶唔上柄

轉自FB
西部排名更新...

牛仔之旅僅拿下1勝7敗的馬刺，在稍早快艇戰勝獨行俠之後正式被超車。幸好灰狼今天戰勝國王，讓馬刺還有機會守住西區前八。湖人不敵灰熊之後也讓馬刺與十名之後的球隊維持相對安全的三場勝差。

考慮到爵士賽程相對輕鬆，從現在到四月中旬的爭奪戰可能會形成快艇、馬刺、國王、灰狼、湖人五搶二的局面。

以賽程難易度來說，灰狼、湖人與東西區前兩強還有5場對戰，五支球隊中最多；之後是還有4場硬戰的馬刺(1場公鹿、1場勇士、2場金塊)；快艇和國王則分別是2場和1場。

對馬刺來說，壞消息是敗場數已經與賽程相對容易的國王相同，隨時都有被超車的可能；好消息是剩下20場比賽有12場在主場舉行，有利於本季主場勝率西區第三的馬刺發揮。

如果馬刺與國王鏖戰到球季尾聲戰績相同，4/1在馬刺主場進行的馬刺-國王之戰將會決定那支球隊贏得Tie-breaker*。

*戰績相同將比較對戰勝率：馬刺vs快艇 2-1；馬刺vs國王 1-1。

雖然接下來將回到熟悉的主場，但是未來馬刺在主場將迎戰的四位對手是都位在八強的活塞、雷霆、金塊、公鹿。另外，緊接而來的三月14場比賽有8場對手勝率超過五成，不到五成的6場比賽也有2場必須在客場作戰。

參考12月的那波高潮，或許打完活塞之後的2天休息會成為扭轉馬刺衝刺階段氣勢的關鍵。

只能說該贏的比賽沒贏，接下來就少了許多樂觀的本錢，希望到球季結束的那天不會為某一場敗仗感到扼腕吧！

竟然要同kings打場tie breaker
望番上場都幾肯定唔夠打, kings對正選guard真係好勁, 又跑得又射得, 得一個白仔既我地真係收硬皮, 人地仲要多左個barnes同brewer, 如果贏得少過kings, 要用tie breaker分勝負就真係凍過水

pop d用人有時真係好硬頸。。

估唔到贏得一場

中晒啦，作客狂輸依然50%

第9

揸ass

不如問
唔用Forbes Mills 意粉後場仲有咩人用

但真心，Forbes 一拉長賽季，後段就冇
打法仲係SG

另外，身形輸都算，班G位 d防守腳步係垃圾級，好多時對位一個左右fake 就可以一步過

溝通又唔夠，有乜可能對住三分隊收縮收內線

打鬼咩 之前兩場輸晒架 贏咗都係1-2

聽日打活塞想輸幾多

所以一隊有兩個哩類球員已經夠，而家係有4個

4揀2我會keep Bertans Spaghetti

你岩，我岩岩搵fb都發覺篇文比人del左
馬刺點都係凍過水

我覺得今季無架啦，過哂交易deadline，又傷左murray
所以係求佢完季果陣唔好續forbes，馬刺唔係善堂

仲有一年約
我做馬刺會用幾百萬留
意粉完約應該退休啦
下年可以作為交易籌碼

你睇佢個出場時間就知唔會唔續啦

我又唔明4射都熄機時，點解唔換走1支炮，最少放gay/ DDR/ LMA + 工兵王

最少有少少防，好過唔入，轉頭再畀人攻入

邊隊波會要冰科

勇

等klay走，補冰科part咖喱

聖城咖哩換klay
馬刺蝕讓

再係咁熄火真係食屎啦

我們沒有讓Lonnie在這個賽季站穩NBA的計畫。

開季的傷病是主要原因，我們沒有機會看到他該扮演什麼角色、對比賽有多少理解、在防守端能夠做出多少貢獻。

一直以來，我都傾向不對新秀抱持太高的期待，讓他們用自己的方式去成長。

上一位打破這個慣例的是Kawhi。

雖然當時的他和現在有很大的區別，但是他夠聰明的將專注力放在我們需要他完成的事情：做好防守、找到定位並學習如何在NBA與球隊一起打球。

我的標準對所有人都一樣。

-- Gregg Popovich談Lonnie Walker本季的定位

包括Dejounte Murray、Derrick White與Lonnie Walker，馬刺連續三年新秀都因為傷病從傷兵名單出發。

除了Murray球季尾聲因為Parker賽季報銷緊急披掛上陣，White和Walker第一年都幾乎都在發展聯盟訓練。

Source：

的確walker係未夠班打nba, 剩係怯場都笑死人
希望下年好d啦

睇返上季小白表現 佢真係仲定撚過芹菜

經驗差 同下下俾佢玩埋啲大場
第一場係手刃25仔
第二場就係俾湧sm

white都淆咗幾場先慢慢有貨賣啦

唔緊要啦 我哋下年有淫Kay了

有防守 唔佔球權

Ff不要太過份 冰科唔會過10分

唔會輸既

主場，我話輸十分

只係唔啱馬刺體系姐

返到金州打返熟悉嘅戰術，勇士就=有兩個curry，下年都唔知點算

輸咁少
我估廿度

垃圾刺準備又豬一場

準備見證西九

我講過幾萬次
輪少過40分當贏

開波

咁樣and 1

小白要控制個犯

Murray有嚟睇波

白腸

呀科俾人一步就過

白腸差少少又牛油手

雙白連線

準備豬了

準備要叫walker上黎

冰科

白腸俾Drummond怒爆

話哂都雙20嘅男人 白腸只係role player

意粉真係又愛又恨

意粉

又黎夾硬起手但又入

呢啲都算
但佢到手風唔順啲防真係會殺左你

意粉冰科毛巾毒瘤都係一樣，入到波就冇事，唔入就hihi鳥

今日唔得閑睇 希望垃圾刺主場執返一勝

諗下好

Lma ddr唔掂播

Lma琴晚俾牙白屌到腳軟

使鬼撲意粉咩 佢空哂就會炒架啦

冇所謂，最緊要白仔喺度，雙翼齊飛同萬箭齊發冇乜可能同時出現

毛巾啲波傳到曳到
好彩有雞啫

份約好撚大..

今日成班擲到6

今場頂多係4

啲炮手風差就入工兵啦

Pop要考慮下俾walker上

lma擇1

Ddr都係1

毛巾你想點

air

我哋冇萬箭齊發，但人哋用南蠻入侵

唔緊要！有波贏！

宜家要爭po冇可能啦，之前練波嗰陣冇穩佢就應該要下年先出了
好彩練波嗰陣練咗white仔出嚟

毒瘤

bertans d籃底

毒瘤啲中距籃底

Gay靚 不過炒

白腸好醒神播

食屎啦毛巾

白仔：屌你地俾我抖下得唔得

btw今日 buff同ripple我都load唔到

小白

thx

白仔啲判斷真心快到

意炒可唔可以射少D tough shot
屌你

白仔連bg都守到

Ddr有運呀

對佢嚟講係easy shot
wide open對意粉嚟講先係tough shot

餵到入口都炒

打到嘅都

Bryn Forbes在面對活塞的比賽首節中段在防守碰撞過程中扭傷右腳踝，已經在隊醫的攙扶下離場，Forbes在離場時無法以右腳支撐，情況可能不太樂觀。

Forbes是本季馬刺唯一保持全勤的球員。

不過老老實實 佢傷唔太大影響

算唔算係好事

叫walker上黎頂5分鐘 mills拉上老正

毛巾打多幾分鐘啫

Ddr叻仔

又倒水

咁起碼唔會見到科同毛巾一齊上先

屌你毛巾果個pump fake都跳

又倒

有得倒係一件好事呀

真
算係好事

佢個身形唔跳守唔到

其實pop可以癲啲叫walker 打老正

明明尋日定前日先話唔會放上黎

咁撚快倒啦

倒水時間又到

意粉D防守

好撚廢

咁都進犯？

魚腩

傳波傳俾對面
牛油手帶波
帶波行出界
啲to咁撚有創意嘅

班撚屌醒少少好唔好

活塞啲面同bench已經唔係勁都咁緊湊

想佢矛d 學cp3

我好似燈到木狼上左黎

打鷹嘛

打鷹都豬你估係魚腩刺咩

head 10分就快人反CUP

睇唔到鳥

轉去睇狼仔先

白仔準備好未？

btw我唔係講緊狼贏鷹，係戰績，佢地贏埋今場就有機會過湖人

潮今日主場想輸都難

上次先輸完無ad既塘鵝

人地主場嘛

炒2罰唔掂喎

鷹隊又係tank既路上迷失方向

白仔真係好好J

可能收到風話要贏返一兩場做下樣

白帝你估流嫁

今季頭3同一概率
所以可以贏下

白仔block鼓佬

垃圾刺第三節居然仲贏緊

miss jor

屌 唔好出mills好唔好

禾白好痴線

Ellington黎睇番

毛巾入波

意粉都入波

ddr傳得好撚靚

所以話呢隊野pg係其次 最重要入sf
你俾ddr食哂啲球權嘅 佢唔病發嘅 佢可以當pg用

計我話就換d有防守既人番黎

Gay個下要射
不過ddr可惜左

gay傳炸彈

可惜左

我燈死左狼

留名睇反級

我有份燈的

Mills啲交波

主要係毛巾同冰科都係sg當pg用，兩條友又冇乜組織（防就唔講啦）
宜家冇白就真係會亂，所以sf係要，但有隻識make play 嘅pg幫白仔頂下都好重要

btw岩岩熱火果邊贏得好癲
勇士因為kd罰球炒而輸

成也罰球 敗也罰球

白腸雙雙

要叫一叫timeout

終於肯用多d
btw gasol去左邊
坐係場邊無得出

準備俾人屌未

毛巾回復正常

佢助教黎啫

怕爽死之前俾人叫做薪水小偷
咁gasol呢啲叫咩

班垃圾醒少少好唔好

好撚貴嘅助教f

全職養老

成班都係唔識入wide open

牙科出得咁少既

傷左

傷左呀

白帝

又倒又倒

留名睇比人反cup

屌，差兩分渣

又要輸了

屌那星又倒水

相信！

倒水-clutch game-TO

人地放水啦

又打左個run

意粉出手了

意粉哥好耶！

屌意粉真係心臟病發

意粉前幾場有咁準咪好

又愛又恨系列

平安鐘

仲有四分鐘睇定啲…

白腸真係好似starlord

佢前幾場咁的話都係輸少啲
今場緊要啲

2分幾咋喎

打番慢啲 守好啲

針文：

白帝：我來也

白帝出手

白帝 白帝搶分

贏了

白帝一傳一射

終於贏啦dllm

有白同冇白真係兩隊野黎

未有耐 35秒還記得嘛

波波主動同 LMA give me five ，睇黎好滿意

最慘係連防守都係

Pop:終於唔使逼害你同ddr

工兵啦好嗎？

冇得屌ddr

個個tmac咩

終於識贏

白帝 白帝 轉身

白帝 白帝轉身

小白識做

Ddr今日又有數據 又贏波 好日呀今日

成班返主場先識打波

今次有得贏啦掛

lma 出左39min

好耐冇見過魚腩贏波了

雙塔下 佢同白腸一定高出場分鐘

有成個月啦

而家撐公鹿
唔該唔好留力 打殘kings

緊係撐傾屎同塘鵝

白仔返主場真係稱帝咁

仲有TP d 轉身

撐緊雀屎

無人可以係馬刺主場贏到白帝

未搞掂自己，唔好理湖人住
守住自己個位就無位比湖人

客場佢冇份打咋
打西波龍控到kawhi命中得3成6

最後3,4分鐘見到毛巾除衫準備出場，點知白打得好結果波波冇換到，好彩

Tight game我真係會出呀白出到盡
俾毛巾控隨時俾人打個run

傷鳩咗真係唔掂
毛巾仲話幾朝元老，最知廁啲play嗰個，屌你日日派膠

打得咁好都想換毛巾出黎 波波到底有幾硬頸

反正下場都棄 俾walker打老正啦要

新仔是不可信的
但你今季就係要用新仔嘛 出多啲啦
Walker真係raw都由佢
白仔白腸又係咁

其實最後個陣幾好，5個都夠高，俾人switch 都唔怕好似毛巾冰科咁俾人硬食

其實係對住活塞雙塔先可以咁做
其他小球陣一早比人屈速

但太慢 唔係成日出得 今日出係因為對面都係雙塔

牙科傷左？

但佢傷影響唔大

雖然係無左隻棋用，但係希望波波可以睇下防守上既改變
我相信無左科防守應該會好d，前提係 唔係用毛巾頂多d

功能同mills重疊
係二陣會少左火力啫
睇下pop肯唔肯用walker

屌你有猢狗入黎負評

我估會叫DDR頂

d人真係好撚得閒

慣晒啦
呢度抽湖水通常都係你班馬刺迷

本身ddr都打一陣架啦
而家唔養walker幾時養
個心態淆過ddr病發個時

我意思係DDR 40min
真係唔覺得pop宜家去養walker，太raw嘅人佢應該唔會敢用

鍾意猢狗班細蚊仔返學冇野做

毋忘56牛

感動世人

Walker raw到連上場點打都唔識
職業聯賽同大學係兩回事
浸返年先啦

睇落都幾大獲

原來之後要打芬打同雞塊，又要連敗了

算啦哩季養傷啦 成隊傷兵
扎住打有 傷到出唔到又有 連帶住精神病打嘅都有

返主場真係唔同啲
意粉啲tough shots fg好返
ddr唔派膠 白腸同白仔啲防守好J到
今場抵贏

下場keep到嘅就好

傷又唔算太傷
係差隻鎖啫

入到去都係4-0
其實入唔入係睇波波想點，想入就係出盡力打，睇運
想quit其實一放手就自然有人會上黎，國王同湖人都會
不過睇個款波波無放棄既意欲

玩到呢個地步都會搏一搏架啦tank盡咪又係頂盡得八村

下場打okc上次全員擲到6都係55開險勝
唯有等西書自爆
btw點解今場毒瘤出咁少嘅

kings快啲放走brewer啦

手感太曳加防守致命

佢地打死都唔放啦
萬一去左上刺下潮
佢地就pk

如果打金塊嘅話我覺得會偷到兩場

我只想俾白仔睇下咩叫po lv加速佢進化咋

chur死就真對面starters全部打30+min
白仔一定冇得抖

點抖
Playmaker 得佢 重衰過潮人
潮人起碼多隻wrongdo

仲有ddr今場佢都有少少組織

話知你點打，學到野+唔好傷就收貨

Ddr唔上腦其實頂到下pg

睇完今場，白帝 有少少向住parker 果個方向行，希望唔係第二個25仔

其實train嘅方向會向manu個邊train
因為年紀唔細

雀贏
又同艇打平

詹皇輸未啊

鹿仔演繹自爆嘅極致

燈到你呢

Popovich承認，有時候他仍然會盯著球隊替補席，期待見到GDP中的一員。

傾屎大飛都豬 差你咋吾皇

燈神

輪2回家吧

死好運

雙白

打油雞治同字母隊可以一試

留力po

邊個又係咁腐皮。。屌毛巾都腐皮？

唔上腦+唔發病嘅DDR宜家加埋有冇10場

馬刺隨隊記者Jabari Young報導，今天比賽因傷退場的Bryn Forbes經過隊醫評估後沒有照核磁共振的必要，最近兩天可能會有些痠痛，但是休息幾天就能復原。

咁五味雜陳既喜訊都係第一次見

天祐科神

To be or not to be

終於贏

Woj: New Orleans is seriously discussing a deal with Euroleague shooter Dairis Bertans, league sources tell @DraftExpress and me. Bertans is older brother of Spurs’ Davis Bertans. Dairis is playing in Italy, shooting 54 percent on three-pointers.

成家剩係識3分

笑左

curry 家族都係

係咯 腳仔軟返去做gym射波 練返357星期出黎救世

Seth curry, 3分

Gregg Popovich馬刺 vs. 活塞賽前訪問...

🤔 請問馬刺近期是否採用更多區域防守？
😒 你想問什麼？！

🤔 為什麼？
😒 因為我們人盯人防守做得不好。

🤔 讓球員學習並執行區域防守是否遇到什麼困難？
😒 沒什麼困難，效果和人盯人防守差不多。

------

🤔 Pop想表達什麼？
😒 我們的防守和不防守效果也差不多🤷‍♂

#高級自嘲😂
#希望這場比賽有讓Pop滿意一點😦

Source：

pop:一日魚腩一世都係魚腩

pop講得好

手感就是一切

笑到仆街
直接話班友蠢、唔識防守

Pop:班撚屌真係唔識個播

冇小白場場俾人入130

pop: 教咗成三十年波都未試過有一年咁廢

除左呀白 在座各位都係垃圾

Murray揸住ass也中槍

留名

好正

激將法

毒瘤老婆咁靚

有冇圖

反正都冇防 又鍾意幫人養傷

刺當日每咩唔簽IT

因為it冇守嘅情況下用都係會pk

勁過Forbes已經係我嘅指標

廁邊有咁多space同pick俾佢

睇返場波
最後兩分鐘小白takeover

Adele

Clutch time俾呀白打好唔好
出mills想死咩

最緊要唔好比意粉同ddr

意粉clutch time 成日傳波出界

意粉唔好做開波條友就得

再指示佢特登跑去啲大黑腸面前射tough shot
可開發技能，命中+50%

佢接波都出事

香港時間幾點係球員名單deadline?

原來仲有一個月多啲就playoff

邊個咁得閒係咁負皮

Breaking: The Spurs and Pau Gasol have agreed on a contract buyout, clearing the way for the six-time All-Star to be playoff-eligible for his next team, league sources told @wojespn.

近排聽過最好嘅消息

打算空個位簽人
唔通真係肥瓜

Pau Gasol is planning to sign with the Milwaukee Bucks, league sources tell ESPN.
好囉 終於走囉

終於走了
唔知會簽咩人番來呢

得返幾個鐘炸

出面仲有咩sf or pg

肥瓜

佢都唔會想嚟啦
呢到邊有ring比到佢

會唔會只係送順水人情畀廢老
最後原來1毫都冇收順到

問題係湖人唔要佢冇隊要佢要直接退休

一定啦

晨早起床 清新開朗

Anthony

公鹿要佢場下指點字母哥? 佢而家既實力三軍都冇份喎

廢老終於走

有防守體系嘅隊又唔同嘅

一路好走

Pau Gasol @paugasol
Today, I bid farewell to @spurs. It’s been a dream to play for 1 of most storied franchises in @NBA history, an honor to be part of Spurs family. To all the staff, my teammates, the coaches, RC, Pop and, above all, the fans, thank you for making this place so special. #GoSpursGo!

今天，我要向馬刺做一個慎重的道別。對我而言，能為這支聯盟歷史最輝煌的球隊效力就像美夢成真，很榮幸能夠成為馬刺大家庭的一員。感謝所有的工作人員、隊友和教練，RC、Pop和最重要的球迷們。謝謝你們讓這座城市對我而言意義非凡。#GoSpursGo

-- Pau Gasol透過Twitter感謝球迷支持

Source：

希望你有收順D走

而家出面仲有咩人揀
除左肥瓜

都冇啦 brewer去左傾屎

Beasley去左大陸

其實佢走咗，刺係咪今年唔駛俾足16m咁多佢？同埋佢下年份約又點計？直接送錢俾佢？

買斷一名球員的合同，支付的費用是雙方協商達成的，一般來講會比工資少那麼一點點。另外，這個費用不會計入球隊工資帽，給球隊騰出了很大的薪金空間。

問題係廢老肯唔肯收順D

家嫂終於

我最期待ge畫面左

根據聯盟規定，任何球員必須在美國時間周五晚上11時59分前被所屬球隊棄用，始能以自由身加盟其他球隊，並在季後賽中上陣。馬刺是在周五晚公佈球隊買斷加素合約的消息，球隊教練普波域治（Gregg Popovich）說：「加素是個出類拔萃的人，也是絕對專業的球員。我們感激他過往在球場上、更衣室內，以至在我們這個社區當中的所有貢獻。」

今年就算啦，下季如果可以俾少16m 先係重點

下季只有6.7M元受保障 一定冇16m

ESPN記者Bobby Marks報導，稍早與馬刺達成買斷協議的Pau Gasol將放棄剩餘合約中的500萬，包含本季剩餘薪資360萬中的175萬，以及明年球季部分保障670萬中的325萬。

明年球季馬刺仍需負擔Pau Gasol 345萬的薪資。

Source：

差不多8折 算係咁

唔通瓜瓜要起魚腩刺證明自己價值

比放題刺更恐怖嘅陣營 真 放題刺

毛巾+冰科+意粉+肥瓜+毒瘤

咁刺激

諗起都扯扯地火
真係有幸睇到應該會一拳打爆個mon

場場140分（對面）

急call beasley喺中國毀約返嚟

咪一樣

廢老

會無眼睇

好似真係無乜sf可以簽到

廢老終於走了

最緊要唔計cap space姐

下年老底價

收1600萬唔駛上場就真係美夢成真啦一路好走

有生之年睇到gasol走真係奇蹟
下年有位操作啦
起碼有位簽番green

西波龍點都會留green嘅

我信Green哥愛馬刺

攞錢最實際

留唔到259應該都唔留綠屎直接重建啦
相反留到259一定留埋綠屎衝冠

死亡五小

呢個陣想唔死亡都難

Pop直接死亡

我覺得有份睇既都走唔甩
我第二個死

牛同鷹打到ot4

加油呀鹿

第一節兩分鐘用晒timeout

有Lowry siakam ogboy都夠本錢重建

傾屎同猢齊齊輸
又多咗quota

聽日打癗

猢

唔好燈

廁今年係倒水廁 其實真係好唔穩陣 given 快艇而家愈打愈有

oh sorry. 其實廁隨時會俾人knock out, 傾屎愈打愈好

最近番番去主場我反而冇咁擔心

但係主場打癗 雞塊同鹿

真。燈

我就冇你咁樂觀

聽日打算輸幾多

30起跳

例牌啦，輸少過40分當贏
不過想壓多注pg拎唔到40分都當贏

加多個牙龜攞唔到3雙

出小白可以30內既

murray講嘢真係勁pr

佢學足晒吾皇D野 希望下季續約唔好攪事

老大哥，我真的太感謝你了，我會繼續銘記你傳授給我的知識，繼續追逐偉大。

-- Dejounte Murray透過Instagram感謝Gasol的指導

Source：

今季full time文員，part time Pr

隨隊記者Jabari Young報導，馬刺透過買斷Pau Gasol的合約清出一個球員名單名額。

過去三週馬刺考察了多位自由球員，傾向為球隊增加一位防守型球員，增加球隊防守。

Gasol放棄本季175萬的薪資之後，距離奢侈税上限來到400萬。馬刺還有380萬的部分中產、雙年特例與底薪條款可以進行補強。

肥瓜

唔好咁認真 咁講啦，我唔想成事呀
一陣波波或者我爆血管係咪你地負責

btw 聽日一定輸
贏既話我去捐一舊水

進攻就係最好既防守

宜家buyout抛有咩好處？仲有咩人可以簽？
反正一放假就抛都唔會留啦

Gasol放棄本季175萬的薪資之後，距離奢侈税上限來到400萬。馬刺還有380萬的部分中產、雙年特例與底薪條款可以進行補強。
還有放棄明年球季部分保障670萬中的325萬
空左個位可以係市場上簽人

full time揸ass

用戒j兩個月黎換廁po

得閒舉下鐵

如果想換cham，要戒乜？

唔好賭啦嫌個post頭唔夠長咩

發夢都無得champ

條j冇咁值錢

今季入po切丁都未必入到

呢啲錢好難搶人…

未計本身佢繼續打既錢
total一千萬多d，至少可以留住gay，我想佢地全力R返green返黎

留下年

會贏既

又多幾個嘉大巴

市場有咩人剩
話說 hou viper隻house打咩位

佢好似唔肯收老底，之前箭嘅offer佢都冇要到

今年都係收皮 搵瓜瓜賣下波衫

雷霆稍早公布球員出賽狀況，Paul George將因為右肩痠痛缺席明天面對馬刺的比賽。

本季攻防效率突出的雷霆目前在西區暫居第三，雖然近期吞下三連敗，但是面對強敵都是以相當些微的差距敗北，上一場取代Paul George獲得先發機會的Markieff Morris同樣表現不俗，馬刺依舊需要小心應戰。

明天馬刺主要季後賽對手賽事輪空，如果贏得這場比賽將能回到西區第七的位置。

Source：

有機會輸少10分

魚腩最忌諗多咗

魚腩防守 對面出邊個都無乜所謂

冇咗pg守ddr

Ddr打sf長期派膠
垃圾刺究竟執到咩人

講，想場均失分幾多？
用番上面嗰五個真係場均150不是夢
對面個個三十分

幫對面班role player刷數據r大約

想像唔到全部擲1 垃圾刺過唔過80分

就好似波波叫boban拎大約一樣

完場60
lma 20
白帝20
gay 20
其他人0

ddr?

好睇佢狀態播
佢今季要勁都好勁
要鳩都好鳩下

勁一輪之後鳩一輪

打返sg位咪勁囉

要睇下我果日愛佢愛得多唔多

唔好咁癡線啦

我係小迷弟

我相信聽日就會同今季第一次打雷𩃀一樣

有嘉大巴前車之鑑

睇ig呀Forbes 咁快出得番

PG 好似唔出 燈呀

今場著埋我最愛既波衫 冇輸既可能

一講完就炒

嘩 冰科咁驚波既

咁又冇左個籃板

Double team呀white

想問PG 係唔係傷左

係掛 冇出

White

Lma係咪又要好似第一戰咁入56弟

呀白後生兩年就真係上到top 10 pick

禾刺輸少過40分當贏

對面冇PG
20

佢同ddr唔使打到40分鐘就好好啦

重gannam style 成6-7年前啦

76人開局幾有勢 d人都幾fit

聽到悶

Lma!

咁嘅陣有隱憂
二陣個底會俾人爆到on9

LMA 熱到

白腸二犯唔掂播

白仔

隻龜 笑死

即刻扑牙龜

白仔小心啲呀唔該
你foul trouble 唔使打架啦

white

白帝！

射爆雷𩃀

屌 白仔好似2犯

白又屈機

白仔對刺太重要

啱啱瞓醒 見到24-10

見到依件波衫就知贏左啦

冇白仔第一節起碼會倒到得番5分差完

grant啲體能

Gay!!

呀gay dunk入去啦 哂曬

咁樣推開意粉哥 小心佢射死你

意粉牛油手變助攻

意粉屌你 好彩lma執到屎啫

要多謝PG先得

係計炒 lma一板兩分

佢守ddr 佢應該又西過

好波

垃圾西書

牙龜食T

抵死

Mills亂9咁黎

熟識嘅西書返黎了

呀龜制約器 pg13

冇時間姐我估

金剛箍

始終少隻真pg喺bench，大飛隻R洲佬係咪唔打啦

屌係咩mills

毛巾你當lma3米高

執屎大王

毛巾打左咁耐都唔識傳波

Gay!!!

Gay哥

基

gayyyy

有水倒 開個盤 幾耐倒哂？

贏左啦

gay

收毛巾=100%victory

呀白兩犯播但

牙龜上哂腦ge話有d難度

大家咁撚樂觀嘅今日

死曬ser嘅係咪我自己問題

本身睇緊果個都係 岩岩去左第二到睇

gay佬好hot

因為睇唔到輸既可能性

又要大聲啲講我地係咩

lma17分？ 冇睇第一節姐

Thunder killer

此消役長，冇PG啲翼生曬，希望西書keep住上腦

係魚腩 講過

你當ddr係翼嘅 係嘅

gay都爽好多嘅，考慮佢都幾十歲，冇pg頂住會好好多

毛巾想點

佢個腦睇黎得推快攻同pull up 3

白腸3犯 唔掂播

條友個頭同芹菜鬥高？

倒啦倒啦

大獲 西書又冷靜mode on

邊條link係work?

reddit試晒都lag

完全體西書

比人切入切死

唉俾毛巾出咁多做乜

點解會有Forbes

因為好番囉

我錯了 手下留情好嗎

叫左你架啦

輸了

倒晒

魚腩唔應該囂張的 我錯了

已經讓咗一隻mvpg都打成咁

白仔：我想抖呀

Double t

贏左啦屌

抖=輸

去教練到

西書

第一個原來係教練食左

上腦啦上腦啦上腦啦

板呢屌你地

gay fit到

Ddr:有雞有雞有雞

我bb今日d罰球好廢

白仔：複製下ddr啲中距惡鬼mode先

佢轉打sf係明顯影響佢手感

白帝take over

傳說中嘅黃瀨涼太

慘

佢打sg曉飛 但會豬啫

屌 又炒

Lma

半場就多過琴日講既60

臨中場都要番休息室俾pop屌

LMA

lma

竟然冇人提早逼龜龜拎波

點解次次都可以比人幾秒打入一個快嘅

魚腩囉

我係咪要搵定機構捐錢

9分30秒就倒啦 定啦

小弟精神上g持牙白

Btw 潮人落後緊

全力詹再次輸波

咪燈 你估個個魚廁

手足燈小陣...

板呢

冇板

倒到5分

倒了

仆街了仆街了

有冇條冇咁窒既link

白腸咁都炒

兩隊都唔識得分了...

終於拎分

成個跳左都唔過 wb仁慈

Lma qouta完左

叫下to好播

讓咗pg都打到咁，入po真係為咗感受氣氛

驚俾白帝chase down

到我bb 表演

白少

白帝一騎單挑兩人

由季初講到而家都係話入去比人4-0出返黎

Adams 好勁

比新人感受下PLAYOFF都重要既

白仔打下po進化下都好

日日都要執呀龜啲屎 點會唔勁

再進變lbj架啦喎

Forbes有防

幻覺黎既啫

冰科good hustle

wb對住白帝只有to收場

呢下佢on9啫

冰科再進化

白帝靚防

準多少少好唔好

白仔上腦

白仔搞乜
呢下有意粉影子

白：oh shit

熄哂火

啲防守好賭博

倒水預備

鬥炒

下下搏人炒

意粉同毛巾齊齊上場

屌 唔好收呀白啦

倒水陣出來了

兩隊得分未

又收搵禾白

握手言和

鬥9

終極倒水陣
一次過上意粉毛巾毒瘤

放呀白出黎啦屌

一上毛巾就出事

唔洗抖咩

毛巾

應肚即飛...

要贏嘅 佢真係唔使諗個抖字

禾白一落場威少就黎料了

七傷拳

見到係毛巾，比你都出盡力啦

GAY

意粉呢d射乜春

毒瘤攔網

毒瘤又block又拎板

但3分唔入

射個美感

毒瘤守波

挑戰性

唔係黑肉腸 入唔到狀態

GAYYYYYYY 今日HOT到

真核，但成日冇人數埋佢

佢同呀白 冇一個都唔使打

Gay

有水倒啦又 可以捱2分鐘

基佬竟然有大佬格

大家揀定機構

一線通

最撚clutch係佢播

後生唔係比灰熊練壞左 佢好ok

咪燈 唔想捐咪出聲

講個笑話 湖人

個快攻做乜鳩

加油呀大腸

意粉又唔入 好彩有白腸

Mills

意粉又炒 換人未

好想睇Lonnie walker

要換人啦

唔可以太依賴佢，條友傷到hihi
最衰25仔，唔係gay只係做下bench嘢就得

冇30度都唔使出

白肉腸真係好鬼慢

終於入第一球3分

意粉入唔到波嘅時候真係幾毒

人地係真純正嘅center 緊慢

係架
佢嘅防守quota係由進攻決定

都唔係第一日知架啦
果d波仲衰過英雄波，完全係鳩黎

入到都要屌個種

但佢入zone嗰時真係J到出血

科
控球後衛

啲防太賭博

冰科畀人一步過 其他人縮晒入去。。。。

冰科仲有後手運球

今次 真 贏左

水行俠好撚勁

未冇耐

毒瘤上力

ddr

DDR assist

久違唔病發同上腦日

科果個協防

屌。。。然後又派膠turnover

水行俠: 冰科你做乜鳩

屌好撚好笑
會唔會上shaqtin a fool

讚撚壞咗

讚壞左 屌番兩野先

冰科:完成日任

冰科嗰下點解冇replay

一陣ddr番屋企就等我調教下佢

冰科 DDR

DDR assists Forbes again

Ddr:叻仔 叻仔

科真係

聖城咖喱

科

頂住

改名做聖城咖哩ok?

佢有quota真係好撚準

冰科刷助攻神器

科：早兩日傷左完成唔到日任

第四節毒瘤同冰科都突然擲6

大腸好勁

吾皇未爆seed

琴日邊位巴打燈全隊擲零

猢同魚腩x一樣，豬比Tank隊

DDR

LMA差一個板double double

爆左都輸架啦

屌 未贏咁換走呀白

夠數

收西書

Lonnie walker

雷霆投降了?

ddr傳波傳上癮

Walker準備

放Walker 未

一見wb收隊就換走白帝留力

咁早出三軍小心一陣又唔夠倒

唔會既

仲唔收主力?

屌 太早出啦

琴日已經講左話會贏 雷𩃀小菜一碟

係我小心眼定點。。點解魚腩一放走廢老，就即刻放白腸打正選

前幾場白腸都係出十分鐘咁上下

出芹菜

無pg咋

芹菜

2分鐘 太早啦

WALKER好PANIC咁

Walker太大力，好準。。。

pg 無出都丁
魚腩最忌...

基佬交膠

就完場先卡住粒波

幾準呀
咁都入到個窿

好準

Walker

第一球就卡波

我去睇大腸了

入籃太易入個窿再卡住先難

支持下詹皇輸波先

個個都好緊張。。射波咁大力

大佬你特登入黎燈我地出playoff?

哩班後備有冇入過一分？唔計罰球

冇

win

罰球時間唔計罰球，好嚴格啫

Safe 可以冇咁大壓力打西二塊

好啦 可以睇大腸

轉台睇猢 上啊太陽

有白帝魚腩D防守係好D

成隊都專注啲

根本兩隊野

其他人都唔知做緊乜

係咪有人要捐100蚊？

100蚊姐好過嘉大清呀

潮人

出黎找數呀

大腸22號邊個黎啲pick n roll 幾靚

下星期拎去馬會燈熱刺曼聯咪算

今年狀元

湖人仲有得追

76人要豬了

一定得啦 有NBA第一人 你估魚腩刺咩

馬會

冇架啦

唔緊要啦 去到final都同唔到勇士打

好難講

hi 係小弟
想要邊間機構?

潮真係垃圾防

馬會，燈9熱刺同獌

大腸真係tank既奇材

吾皇個頭頹頹地咁…

走步

5分

7分

加油啊太陽

你係講緊平安鐘?

咁都碌返出黎

詹皇咁大隻都訓低 擺明阻擋犯啦

銀仔做野唔洗你教

全力占係包埋哨聲的

出踭轉晒身係 def. foul咩

畀lbj搏到罰球都唔入啦

咁又真係唔似def foul俾大腸個個批到條腰然後仆街

嗰球200%吹錯
100%係走步
100%係off foul

比人夾住隻腳 not good

潮幾時先會請返個射波教練？

REF買左潮人

買左大腸先岩

唔緊要啦 詹皇等多幾場打公牛咪有機會贏

今日真係雙倍快樂

有咩開心過刺贏？
就係贏之餘對面潮人輸比坦隊

猢狗又準備入黎負皮啦！

負皮救得到湖人嗎

訓醒見到竟然贏咗癗

買100蚊6合彩算啦

捐俾我算啦
100%窮人

呢個留言我預計負皮會過百

竟然有得贏

見到好多嘢添，個po推得快到呢

我們能做好防守就是一支出色的球隊，我們的得分沒問題，就是把防守做好，今晚球隊做得不錯。

當然，Paul George的缺陣給了我們贏得比賽的機會，他是一位好球員，能影響比賽。不過我們今晚的專注力和防守強度都很好。

Rudy的表現是我們贏得比賽的關鍵之一，他一直是一位不錯的得分手，同時不斷提升個人防守。我想每個球員都在進步，都在熟悉彼此，盡自己最大的努力爭取季後賽資格，希望我們能繼續進步。

— Gregg Popovich談戰勝雷霆的比賽

小白

波波呢幾年真係成日比正面評價
老啦無火啦

得分冇問題，屌你嗰日打網八十幾分

白仔：冇我咪又變番放題

佢屌人不留情面
之前先屌到開花

因為點屌班撚屌都係咁

對湧士表演一節秒速用晒timeout

然後嘈球證拎2個t出去飲紅酒

瞓醒贏癗

題外話, 湖人D 防守意識真係同我地同級別
只係人地多少少運動能力同長度

下場比西塊屌打出氣

我屌 今日廁贏湖輸
咁撚開心我竟然訓死左

抽湖時間過左啦

廁撚最中意搞事

公眾場合郁手對細路仔好大陰影架

唔睇波就連打癗都贏到

大家大聲d邊個係西十弟

遲早會係魚廁

重有19場 等定左先再算 好多暗湧呢

仆街 唔撚小心打左j添

唔怕 有人找左數頂得住

魚腩入唔到po你就係千古罪人

願意用詹士條命保送魚廁

咁要起釘咁戒
咁要戒一星期

真戒 打得太多夜晚失眠
第二朝又起唔到身oh sorry

精氣唔夠
做唔做開張方俾你？

如果係真我唔區

作息穩定些少就ok
同得閒食下蕉就冇野

要較番個生理鐘
打飛機冇咩太大問題
蕉可以穩定情緒 平時飲少啲咖啡茶可樂

一陣入唔到playoff我第一個剪你

靠你counter啦

話說終於可以光明正大反詹
谷撚到我

不過提提大家
19場波 咩都可以發生
記住我地係咩

呢次真。戒j一個月+用吾皇條命黎保送魚廁入po

上年po同fd 賭然到湧一場戒j一個星期

贏到戒一年都得啦

反正都豬硬

唔食蕉有咩幫手戒J癮

realsplashbros

垃圾Leonard又唔打

聽日想輸幾度

切

藍莓呀
蔬菜呀
多花青素嘅蔬果都ok
要鎮靜下心情

其實用毛巾同gay打最後一擊la,其他個兩個

聽日食油雞治啦

360度

咁油雞食魚腩囉

幾時先淘寶呀
G-league好多好簽

Pop:睇緊架啦
不過呢個時間點簽有啲老尷
要即plug即用
但垃圾刺戰術出名難學
白腸足足玩左半季先明
白仔都要7足兩個月

不過打okc睇到其他隊應該開始會成日double team呀白

証明左白帝有料

應該話你可以令佢早段坐bench嘅
垃圾刺輸左一半

根本班仆街冇小白連波都唔撚識守

冇白仔lma廢左一半

可以穩定喂波俾lma得小白
ddr基佬就要睇狀態
冰科毛巾就係睇彩數

小白一場執冰科同ddr幾多防守屎先得嫁
係大白腸呢兩場醒神先唔洗執埋LMA同center位d屎

聽日輸廿分啦就

原來係金塊呀？
廿分應該唔夠輸，我貼夠30！

冰科唔講啦，毛巾打咁耐都係咁就知道佢真係冇咩做pg嘅天賦。最啱佢嘅都係bench搶分。問題宜家bench搶分其實已經爆曬格（毛巾意粉毒瘤，偶然加埋冰科），根本個打法就好重疊，個波好難分

聽日贏到既

唔明唔緊要，出返上季嗰朝
LMA單打mid range

控球後衛

聽日輸撚硬
大家最近因為d 小事太過高興，係時候打下強隊認清事實
我地係聯盟唯一既魚腩

睇魚腩 切記唔好太大期望
今季個陣走鋼線咁
少一個人都唔使玩（但嚴格黎講可以冇左forbes嘅）

咁隔離洛杉磯嗰隊算咩？

等佢地正式入唔到先再鞭

重有19場 大把不確定性

唔係重蹈利狗覆轍

人地話playoff mode activited架

呢場基本都冇架啦，除非雞塊輪休啦
下場都難講，呢排鷹唔知想tank定想贏。宜家廁要贏波真係要睇對家讓幾多

又夠鐘睇垃圾刺
好撚虐心

場場都係55波 心血少啲都唔敢睇

今場俾人大炒格

比人炒都叫55波

GO SPURS GO

lma for three

Malone咁忍得
俾著pop一早to

雞塊後追冇難度啦

次次一開波都好順ga
跟住呢...

Ddr暫時幾生猛

咁快燈

所以咪暫時 戴哂頭盔

講呀！想俾雞塊炒幾多度！

30

白仔下季真係會變老正

輸少過40當贏

非常好

屎忽鬼

白腸急左跳

murray幾適合做第六人

瞄撚住人地個ass揸

金塊個murray就係
揸ass啲控波咁麻麻

手感一冇就倒水 人地未起q

lma好勁

白仔岩岩個補底唔錯

白仔啲補防反應真係幾快

唔一定嘅，白+揸兩個可以做防守，攻就有DDR同LMA，其實都ok。bench是但啦

lma同ddr一齊起q

不過要睇揸練唔練到3pt

咁快出放題陣

屌你毛巾hold波hold咁耐

Ddr有運

意粉屌你咩

頂你意粉甩波仲上

意粉快攻3分型撚到 但炒

唔應該射囉

Ddr個下cut底早左
同lma炒車

14號

竟然出eubank

咁早放14號

42.9秒 鄧下腳

新白腸？

Eubank上線

兩罰全中 唔錯

block

靚block